無論結果係點 巴利兩場對決已成經典

世界兩支最強球隊對決
球員入前球會波
靚罰球
熱血反cup
打破哂今季雙方失球紀錄
亦打破巴塞近幾季實淘汰英超球隊嘅紀錄
基本上樣樣都係經典
呢兩場一定俾人講足n年

係 疤畀人反cup講足n年

利記今季有冇試過俾人淨勝3粒？

反cup ac都講到而家啦

最多係R聯輸隊紅星2球
失球水晶宮3比4就有

輸3:0真係今季第一次見

反cup ac都J 10年了
一日冇盃仔拎
講足一世都唔出奇

以為講緊Bale

英超亞軍點樣最強

晏菲路已成地獄主場

睇左勁耐都 load 唔到講緊乜
原來講利記

巴利倒掛入世界波，果場決賽又真係幾經典

冠軍出咗局打唔到咪亞軍頂上囉 反正差唔多

又係

其實魯營都係地獄主場。我覺得主客順序調番轉嘅話可能結局會不一樣

的確係